老師帶學生行44年海記文具 千禧後：我哋多數行無印

【文具店末路】老師帶學生行44年海記文具 千禧後：我哋多數行無印

（左起）老闆海叔、作家兼中學教師蔣曉薇，以及中學生呂洛熙一起回憶文具故事。

條00後有冇J過佢miss?
好似唔差

搵日去行下先

00後多咗啦，扮咩冇行過文具鋪啫

流曬口水

本土文具舖d筆記簿賣得又貴又cheap
我冇滿樂文記憶女神系列既唔識寫字

日日放學同Miss加操

10後就話無啫
00後無行過文具舖有無可能
除非好有錢

Miss咁正嘅

miss幾正
個學生就爽啦，有miss帶佢課後授業

想同miss交流

佢以前做新老師教六中，而家教邊間？

點解咁多學生唔帶淨係帶佢?

X2

淨係帶佢一個

miss好似好高下

以前學校中文老師 近睇完全唔掂
好多暗瘡

伍若瑜?

游B feel

無走過

似

呢間邱子田喎

00後唔會行文具鋪因為文具都係淘寶既

好彩佢地唔係話行支那翻版Mixxso 之流，都仲識分優劣

邱子田係鬼六中....

條仔個奶大到唔係講笑

但張相啲老師校長係邱子田

屌個中學仔仔好撚正
熙熙我好想畀你口爆

識呢條友

而家d miss 睇上去好似學生

圖
ig

死gay佬

去分享寫作心得咋

無印薄又平又靚仔，根本有好多舊式文具鋪都係賣中國二三線貨，咁既質素無理由同你捱貴租

唔知其他地區點，沙田/馬鞍山呢邊好多間態度都好差，乜筆都唔俾試，行個圈驚你偷野，啲練字簿仲要殘體

蔣曉薇
以前係學校成日J佢

miss

Miss 幾正

J左，ths

比佢罰過留堂背出師表

兩種文具鋪 都行過

以前文具迷

近排 鍾意睇台灣日本同埋西方國家嘅文具舖

買啲嘢 傳統得嚟 又有心機做採購

999

宜家啲8090後miss 好撚正

miss咁撚正

訓導老師黎, 做過班主任同比佢罰過

快點懲罰我

show blocked user - 尼哥D羅賓

屌你老母整到啲emoji咁長做乜撚嘢

Show Blocked User - 愛你一萬年

活該

好後生 wo 個樣

個筆盒都冇人會用啦
大蕭又裝咁少野

無印太cheap 我行伊東屋

大波嗎？
是否成日黑bra

個校長以前係伍若瑜做訓導主任

平胸喎
搞唔撚掂
近睇出撚曬事 啲眼睫毛曱甴腳咁款

佢塊面幾多豆疤下

無啦啦淨係帶一個補習
仲唔係準備去佢屋企瘋狂補習

東華三院伍若瑜夫人紀念中學

佢塊面以前明明好多暗瘡 一D都唔靚

高質肥仔波

好想揸爆佢

個miss陸運會跑師生接力個look都好正

點解個miss會無啦啦帶個男同學行文具鋪咖?

大白鯊

好想幫佢含

先帝創業未半 而中道崩殂 今天下三分 益州疲弊 此誠危急存亡之秋也

行完仲有其他嘢做

相係唔可以盡信
以前比佢教過 近睇唔掂極濃妝
不過教中文就真係教得幾好

利申 六中

一個似樣既MISS都冇啦呢間

On9用無印筆
跌一兩下都唔撚洗用啦

之前open day返去多左幾個波大樣靚miss

rich

有咁既miss我都專心唔到上堂

行到攰攰地去爆房休息下

新老師質素唔差

有冇圖

Miss

個miss係某tg group有流出圖

朋友

留Tg

唔明文具點解要研究，寫到好文睇枝筆咩真係

快點。。。。

以前已經勁厚妝，e家個樣仲後生過以前 (FB d 相計) 女人果然唔會老 (網上計)

蓋清讀伍記 成日唔認

扮游b

x2

[url][/url]

目測個MISS 應該三中幾左右, 個樣算生得後生

無記錯係2005/06左右開始教

馬鞍山間明山定唔知明乜 係新港城三期商場果間 d 態度真係幾閪

隨時三十尾

原來牙蓋讀伍若瑜

05開始

成日令Ｄ學生扯直

蓋清自爆

普通質素啫 吹大咗喎

搣時

點解咁多高質會員都係伍若瑜出身

老衲都好似係

當年佢入黎塊面比人叫做坦克車6過咁

都係高質

MISS我好想日日都留堂

條老師邊度掂，明顯中女厚粉樣啦，依家大把新一代老師靚過佢啦

對襪咩事

好明顯係個同學仔正啲

pruple姐姐黎既喂

最上排第二個戴眼鏡嗰條仔之前好似上堂偷睇Miss最後搞到好大件事

利申:六中grad

老衲讀石天

老老柒柒 依家件冷衫印埋校名好柒
以前成件深藍乜都無靚好多

連登到底幾多人伍若瑜出身

俾佢教左年 幾正

嘩屌
連登咁撚多伍記出身

重點去左Miss度

上圖左係？？？

冇記錯好似報左警？

MORE

want sex story

Miss上堂露左對奶出黎
男同學見到然後同身邊同學講
最後話性騷擾女老師 警司警誡
利申：同當時人同班

咁撚ON9

條仔唔話MISS露誡

邊個MISS玩到咁串

唔認咪得

這招好毒.jpg

勞資糾紛？

同埋性騷擾 仲要口頭果隻 99.99%民事

條友比人拋左浪頭

咁去文具舖，如果有勞資糾紛，會唔會屈老強？

條仔同左隔離同學講 跟住比人報串啊
點唔認啊

有本事咪上平機會告個學生 拎賠償

又會報警受理都有 有咩罪入到佢

想搵個靚女但係搵唔到

同學間有私怨何其多，使鬼認

小朋友即是小朋友
唔認反出律師信凶佢
我相信是俾黑警凶完認了

每個商場小學點都去過買鉛心筆啦

果陣仲有另一單野發生
警司警誡好似唔係關Miss事

呢條四眼仔咁撚百厭

嗰陣好似中一 二
比人大兩大乜都講曬啦

明明D細鋪都係淘寶貨

可能00後 用jer 流精寫嘢，交俾Miss

佢嗰班好似仲激到個外藉教師當住全班面講mother fucker

老貓真係好撚變態

報串果位同學寫左幾張口供紙
有差唔多半班人落案（計埋隔離班）

阿LYONS第一年黎香港教過佢講廣東粗口

裝MISS寫口供紙?

呢個只係其中一件事

low EQ need炒

浪費警力

讀男校表示

屌呀 咁都有得告
以前都以過老師露奶 仲要離罩
好彩無話俾同學仔知
Btw 望完想洗眼 個miss

似情侶look多d

佢衰過咩事要警司警誡

講佢露奶都性騷擾
痴撚線

好似係男仔之間互插jj之類嘅果啲遊戲

咁能GAY 定玩下閹人?

佢bi黎？男女都啱

咁都有得警司警誡 睇嚟條仔係幾乞人憎
Btw係咪有人試過係男廁打飛機
俾個男訓導捉到？

閹人

互揸賓周 個個小學男生都玩過

有人報串 訓導就要揸正來做？

咁撚小事報警

仲以為當眾玩Miss嗰西

深水埗蝻，唔見咁積極

蝦小學生就叻
見到蝻咪跑走

正所謂
漏奶咩撚關係
定佢當住老師面唱埋下一句

深水埗d人、記者...打到電話爆 都冇人理

技安mode

咁你都知

冇個miss叫靚

李Wai Wai,羅翡翠都係一般

係得當年個社工李嘉恩叫做靚

發達，最正就係石天女，最醜就係裘記女

求男同學摩牙

賴恩斯老師：唔該叉燒飯

唔好睇條仔咁嘅樣 相下左作過情詩比佢